{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "요곡천"
    },
    "text": "謡曲川 (요곡천)\n京畿道華城市飛鳳面青曜里、八灘面倉谷里\nこの地方河川は、京畿道華城市飛鳳面青曜里を起点とし、八灘面倉谷里で紫安川に合流します。 漢江西海水系の地方河川であり、慈安川の第1支流です。 河川の延長は1.87kmで、流路延長は3.23km、流域面積は4.4㎢になります。 この河川の名前は、清要里から発源して倉谷里に流れることに由来し、その両地名を組み合わせて名付けられました。 河川の上流側には低い山地があり、中流側の左岸は農耕地帯で、右岸側の高地には工場があります。 下流側の両岸には、耕地整理がよく行われた農耕地が河川に沿って配置されています。 河床の傾斜は上流部が1/70、下流部が1/130であり、河川の土壌は太い砂と小砂利が混ざっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この河川の起点はどこですか？",
            "answer": "この河川の起点は京畿道華城市飛鳳面青曜里です。"
        },
        {
            "question": "この河川の合流先はどこですか？",
            "answer": "この河川の合流先は紫安川です。"
        },
        {
            "question": "この河川の延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "この河川の延長は1.87キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この河川の流域面積はいくつですか？",
            "answer": "この河川の流域面積は4.4平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この河川の名前はどこから来ていますか？",
            "answer": "この河川の名前は清要里と倉谷里の地名から来ています。"
        },
        {
            "question": "この河川の左岸には何がありますか？",
            "answer": "この河川の左岸には農耕地帯があります。"
        },
        {
            "question": "この河川の右岸には何がありますか？",
            "answer": "この河川の右岸には工場があります。"
        },
        {
            "question": "この河川の流路延長はいくつですか？",
            "answer": "この河川の流路延長は3.23キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この河川の流域にはどのような土壌がありますか？",
            "answer": "この河川の土壌は太い砂と小砂利が混ざっています。"
        },
        {
            "question": "この河川の河床の傾斜はどれくらいですか？",
            "answer": "この河川の河床の傾斜は上流部が1/70、下流部が1/130です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 294
    }
}